---
title: Rapat Studi 
date: 2012-09-25
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-September_25_2012_PRC_Rapat_Riset_Skema_Pembiayaan_Radio_Komunitas.jpg](/uploads/200px-September_25_2012_PRC_Rapat_Riset_Skema_Pembiayaan_Radio_Komunitas.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat Studi Dokumen Skema Pembiayaan Radio Komunitas di Indonesia dan Rapat Rencana Studi Lapangan 

**Lokasi** : Kantor PIRAC 

**Alamat** : Jl. M. Ali No.2 Beji Depok 

**Jam** : 9.30.00 WIB s.d 16.30 WIB 

**Hadir** :
* Hamid Abidin
* Nor Hiqmah
* Maifil Eka Putra
* Yusuf Yudapraja

**Ringkasan**  
* Rapat Studi Dokumen Skema Pembiayaan Radio Komunitas di Indonesia dan Rapat Rencana Studi Lapangan, Selasa, 25 September 2012 di Kantor PIRAC, Depok.
